今日搭車見到個黑人

我同佢講 your head looks like a dick
佢竟然變身超人迪加打鳩我

叻架